1
p=689437914284341
A=191027388119263 B=504064257911435
P=(126871943688140 , 311114967968187 )
Q=(329763656394406 , 385539985975539 )

2
p=1090992828270623
A=874631396160015 B=373712973434485
P=(552589688362416 , 973728390450054 )
Q=(817620798687898 , 98618505251540 )

3
p=846710540704712423
A=742076507652592361 B=592633089864149024
P=(536565775031591205 , 606557976452638651 )
Q=(123371856625866863 , 414906256066418214 )

4
p=704698780838706061
A=252624471911954951 B=72627594793808691
P=(77337848867829684 , 354160690914527862 )
Q=(614737470609229988 , 226125386942296116 )

5
p=19242283917970297309
A=15883130129599440401 B=12129038121336005316
P=(15505777284830439810 , 14442856764624214196 )
Q=(5470385002857746021 , 10869513559955355334 ) 

6
p=13824553909862352061
A=8953655473130154624 B=9775907253961339458
P=(6444058885176327583 , 7963649599850249187 )
Q=(5517114983107121193 , 9620452596251956639 )

7
p=11764295391262847047
A=7223786705037422967 B=4044117162734654692
P=(7248004520431885143 , 7649735203285414513 )
Q=(1706057681899510661 , 8228692358747975860 )

8
p=630005467468557938881
A=412262394521403415052 B=516053118520765817848
P=(115013539578079929050 , 234997429406795178354 )
Q=(187488888605583358664 , 222187334808552296955 )

9
p=160483076619571054277
A=35603566572506846851 B=113289421595093809106
P=(36428504540905791605 , 97971481107594615577 )
Q=(78497453992333505314 , 69467177594726393326 )

10
p=33959596920657785634473
A=14551789918901093222091 B=8538424421927404825054
P=(11053503501869076327498 , 29347682203582011796788 )
Q=(2899802559836951504551 , 20719618411935793692522 ) 

11
p=1054620110459974382853163
A=774581516306483397011726 B=372986311995991599343177
P=(378024786112964121574856 , 1011144796978564660730561 )
Q=(840223517511748763052429 , 237512313975922477258269 )

12
p=881875889880542416656891079429
A=58261137884021661759268661615 B=596665459889544660734060963018
P=(163418663488034098832292637329 , 500827608032618879318396444013 )
Q=(366983704944395604385328911783 , 302206514084778452295886304264 )

13
p=1051944875227678075483661858233
A=994732551260414802454989221534 B=362343494573478127928654057664
P=(1037773177652120108774985528452 , 491080932267428145711317045333 )
Q=(699529555393610486715344210169 , 431512484693511482052451704120 )

14
p=1393846110973680836214625262447966669770637411
A=1207678946572815511423299952055203232011106382 B=230967341610264258712177950830588584736457451
P=(890893237034035927208541414331903664057101458 , 846439656027911936725867110407200543969482897 )
Q=(820649210746650921360431825705834639549143278 , 647499439373419344556518465972278751503580886 ) 

15
p=104875878930935522789634502623310297960716081167
A=79456626360728229623183236140984180191457760188 B=42490843188303589738818463762027079536220561493
P=(41026215601811444293463933554541617288513341938 , 49895752014594831406925945907413577188781839365 )
Q=(42632896989183187564662369557461814962290705680 , 65325335923738704728100714448986448181422168917 )

16
p=81841513888092898719087522566302685215652278826568859
A=14408777936872787343207721627715383118145963648451668 B=21525276555670012850523998643383866442539569995799381
P=(28363969741791958279064905996167007803300853470643710 , 74120707730823980126718280817480089138337164240348383 )
Q=(36190313129156536106315077032107167764314523717997421 , 77107568166480136617815709060574471571536769274046947 )

17
p=157735073058137197482647827711560544034128394860679467137179
A=56670283930345553137092140405824367003110352541654838500412 B=153868396585111900526963830193221975317240327454381599566154
P=(37576593265611879623717095946078782992814985996736588605707 , 114192121072253876046059840012302120447213056435901820797096 )
Q=(210176294774479790120798291873363946087562339994727011088 , 107802445337232884565807546268910652155865742702831244293887 )

18
p=575342749061417621259189575320731335388561267288721649111659
A=46059761379573740021168550816404395915679266266930242001721 B=461814885961925015471744830631308156034078190084717502470104
P=(495856459010782986001379166605464253598015746809581072953099 , 109192621832684942591962733573264848444632834532326098603798 )
Q=(226151998170395342824189617517498570661220460290643509758810 , 180759419821157554463509880586171241946257678093202827509934 )

19
p=17676318486848893030961583018778670610489016512983351739677143
A=15347898055371580590890576721314318823207531963035637503096292 B=7444386449934505970367865204569124728350661870959593404279615
P=(4061927525202377292905762160613280787683175862458835607609258 , 5084898269149511212164750495628039169097321200309361308278868 )
Q=(4836934307183138923365899109113951089673858799032731758037193 , 3488646783661044100350180035960764570945354552612023733944707 )

20
p=1285517910421773670735899665263711844849802023565724347209320421723
A=929745873468290573751531207660063199090272813873686684077626895622 B=28925666258224262954936332875019432380916021276545987192041396351
P=(696968232759164814534856119820703710520147678598166703622291460715 , 1094750901254734890973163870717420763746836539932082325209735434446 )
Q=(1259231864151314730714455313118386459823737019054198853853271992793 , 63095619210351990982711147001318842014499391696227012285646956366 )
